（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

歐盟外長一致同意啟動立法程序，制訂新制裁法案：歐盟版Magnitsky Act！

source:

需要留意的係，而家歐盟係啟動立法程序，仲要傾立法的內容；條Act無指定一個國家，而係制裁侵害人權的人士

大家覺得條Act要用響邊個國家的人度？快啲大大聲講俾世界知啦！

大量tweets響task1等你去reply! task4亦都有關於歐洲對香港關注的新聞，要國際圍堵中共的話，更需要大家由依啲新聞着手！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet + like + reply
㩒入👉
然後 /task1 及 /task4 攞任務

中文版的資料
Source:

Wong yik Mo Twitter:

【🇪🇺歐盟加入制裁大軍 | 荷蘭外長：歐盟外長一致同意啟動機制 訂立新裁制法案】
繼美加之後，歐盟終於加入制裁大軍。事緣荷蘭外長Stek Blok岩岩透露，歐盟成員國外長今日全體一致同意啟動立法程序，制訂歐版制裁機制一一《馬格尼茨基人權問責法》。
事實上，歐洲議會今年三月已經通過議案促請立法，一直只等歐盟理事會肯首，而歐盟成員國內部最大反對勢力之一，便是立場親俄親中的匈牙利。出奇的是，今日匈牙利竟然沒有動用否決權。
今日只係立法程序嘅第一步，議案下一步要交到歐盟對外事務部（European External Action Service）去制訂具體制裁內容，香港眾志會加緊歐洲遊說工作。
又係多謝人地嘅時候，尤其是宜家法案仲未成型，我地更加要大大力爭取議員支持，希望日後機制可以幫到香港👇🏻

pushhh

push

推

匈牙利都叫親俄親中
咁德國呢

一

再

Push

pushh

up

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

不過唔一定係幫香港人
怕大家又失望

而家歐洲果邊係積極考慮用響中共
但當然要繼續遊說
所以唔好放棄

咁就好

建議角度主要係新疆
順便先講下香港

始終新疆集中營嚴重好多

Twitter戰線要人!

係 中共侵害人權料真係大把
不過都要提香港既

佢地搞俄羅斯先

好重要！

唔一定
而家比半年前形勢改變左好多

正

推國際戰線

gogogo

Pish

唔係好明，有冇高人指點

1 啟動立法程序，即係唔會再有可能被推翻？

2 Magnitsky Act源自美國，點解美國唔用呢條法例搞鳩中共港共，要另外開一條香港人權法？

3 係咪以後用呢條法案制裁都要全體歐盟成員國贊成？定係委員會通過，全部成員國都要跟？

借樓
成個遊戲就係咁玩
你睇鄭弱華千方百計想辭職
就知道班官幾驚
威逼利誘之下
匪黨係可以阻止現屆辭職
但代價係下屆一個人都搵唔到
無人肯做
到時香港就變得不可管治
睇下仲點樣唔跪
總之時間起我地呢邊

Twitter靜咗好多...

所以要努力

大家休息夠啦
做野啦

twitter bot 一日玩10分鐘，都好有用
要推廣接任

可以再用多少少時間reply埋
依條戰線好重要好有用
值得投放心機時間

辛苦巴打了

係大家一齊努力

我retweet + comment

但我本身無人follow

twitter係成就他人（出tweet果個）
所以就算無乜followers
只要rt 加 like 加 響原tweet reply
已經係幫左好大忙！！！

留名

全民twitter

Done !

一齊推！

推 國際戰線

爭取法國同西班牙

推一推

新疆香港一齊提，全黨死清光

正確

pish

有英國手足喺英國撞到鄭柏林，佢個仔已經退咗學，唔知係唔係想搞移民？
請問你有冇辦法揾人喺Twitter help bot 度出post 被其他人推爆佢，將佢加入制裁名單？

有人撞到鄭柏林去咗英國逍遙遊！

請幫忙一齊推爆佢, 謝謝🙏

唔好淨係制裁我啦，你去搵維尼吧～

推推推

加埋HK Be Water Act 就正呀！！

正呀

屎ching 加油

今日推得比較辛苦

多謝每一個幫推的巴打絲打

你地真心勁!

yes
直到五大訴求 我要同中共攬炒

俄羅斯克里米亞GG

Bump